覺唔覺去旅行買旅遊保險既人好撚on9?

又要驚又要去
呢班人知唔知自己想點

買個保險以防萬一都比人鬧

買保險本身就係ON9

保險撚出現了

唔買就真係on9

咁你咪撚買保險套

岩呀，你千其唔好買

係

有咩咁on9

樓主叻叻

講緊保險你講乜野保險套
95搭8

我冇買

本身都覺

但試過自駕hi 凹左架車
claim 過一次之後
就覺得好有用

claim 一次夠我買20次...

00 後識閪咩

踩單車就有佢份

旅行買咩旅保 ，留返一百幾十黎食飯。樓主好波，支持樓主仆街無錢claim

有咩事無錢比唔好又搵蘋果幫手扮可憐叫人捐

覺唔覺樓主好撚on9?

認同
我好on9咁幫屋企人買保險
最後賠左成百萬
我真係好on9

我同學仲on9，屋企人走左賠2百幾萬，
用左來做生意賺錢而家有錢買私樓

我地都係on9，樓主心水清

收皮啦樓主

條友仔真係乜都唔識

唔明有乜好ON9，意外既野永遠都係你自己預唔到，買保險只係以防自己有更大既損失，算係財富管理之一。講個真人真事，我阿媽前幾個月就去旅行，有一日去戶外睇景，影影下相比人推一推拗柴跌低，隻腳腫晒，即刻係當地睇醫生照X光發現有骨折，診金、打石膏開埋藥都6-7千銀港紙，返到香港再要睇專科果到前前後後最少睇4-5次，加埋3皮走唔甩，如果冇買旅遊保，呢筆錢就係自己哽晒(你可以話睇專科係自己揀自己ON9，點解唔返黎睇鐵打，但外國睇果單你點都避唔到，而且就算睇鐵打都要睇幾次，果到又係幾千走唔甩)。然而重點唔係我阿媽自己唔小心，係突然比人撞跌，呢D野就叫意外，你防都防唔到，而一兩百蚊保險就令到我阿媽減少左幾萬蚊既損失。另外我阿媽個例子只係輕微意外，如果唔好彩遇上嚴重果D，條數分分鐘六位數以上。明唔明自己諗，你覺得自己一世夠運咪唔好買，冇人迫你，但冇必要話人好撚ON9，到你出事又冇買果時就真係唔知邊個ON9鳥

P.S.去得旅行都咁撚寒酸慳果一兩舊，真係幾核突

做愛記得唔好戴套

你咪繼續唔好買囉
上次同fd去日本佢都同你一樣死都唔肯買，結果睇個醫生冇咗幾千銀

唔買就ON9啦

之前有條港女去日本貪小小無買...
點知撞到無錢送返香港醫

最後唔知點乞返黎

Too long don't read

我之前買咗百幾蚊旅遊保 咁啱回程遇正打風仲要坐垃圾港航 由中午delay到第二朝 港航冇安排到食宿 其他人個個要訓機場 我就求其定左間酒店 最後保險賠返酒店錢同千幾蚊cash

去旅行睇乜野醫生
體驗當地醫療文化？

有冇咁撚窮 去個旅行都要慳嗰一兩百蚊

傻仔 到你出事果陣冇買你就真係ON9啦

你地覺得邊隻旅遊保險好
純粹普通旅行 冇高危活動

仆到爆晒血唔去睇醫生唔通吐啖口水繼續行咩

係，買apple care
車保
勞保都on9

Sorry 我98年出世
所以我唔係00後

非打手
買開恆生(昆士蘭)，claim過幾次，次次乜都冇問直接寄全數支票
信用卡網上買好似平少少

其實好多野你小心 d 就得
避免左好多出事既情況

之前去旅行臨走去機場比人偷晒野 之後留多一星期嘅食宿同財物損失 加埋4-5萬全部claim得番

打風仲去旅行？

睇你D回覆就知你係一個不折不扣既ON9仔，抵你比人恥笑
仲要出黎獻醜，真係俾個叻你

唔識揸車唔好自駕游la
影衰我地香港人

意外即係意料之外

好心你打字就隔行啦
有冇諗過人地其實唔想睇你篇野

樓豬你唔識做人就死撚左佢，唔好影衰我地香港人啦，唔該

冇諗過喎，估唔到你中文水平咁撚低

係呀樓主你最清醒你實啱㗎
我地全部都係保險撚都係on9

有次澳洲返香港delay到第二日先飛
免費訓一晚酒店+保險有$2000收

公司傻西女同事好鐘意去日本, 但係次次都唔買保險,
上次喺日本追車跌斷腳, 住左幾日醫院, 埋單碌左十幾萬,
返黎問公司借糧找數

回程呀 去嗰陣點L知呀 同埋係香港打風所以飛機飛唔返香港 同我喺嗰邊玩有咩衝突

哎唷 咁大個仔嗱

sem break 去左邊度 happy 呀 dee dee

一次都冇買過

有需要咪買，人地買你就覺得on9
咁買家居險又on唔on9

保險都係買個買障姐 無話on唔on9既
你有用咪抵 無用咪用黎旁下身
買個安全姐

開學喇 快啲準備返學喇

保障*

旅遊保險都保險撚

有錢去旅行都唔差左果一百幾十啦
有次跌爛相機拎去整都賠足哂

通常唔買旅保嘅人都係坐廉航

坐廉航先更加要買旅保啊

睇去邊度，去啲發達國家航空公司又少delay同少因為惡劣天氣而delay嘅地方（如澳洲歐美）就唔會買，去啲比較落後嘅國家又打風又地震嘅國家（如台灣日本印尼印度）就會買

樓主係咪中文差到“意外”係咩意思都唔知？

呢個POST咁多保險狗

唔買保險果班通常出事就會搵蘋果
講自己幾慘醫療幾貴
希望香港人籌旗接佢返黎

自己窮撚無錢去旅遊又買唔起旅遊保就笑人ON9

有責任係身既人會買保險，唔知自己有咩責任既人咪笑人買保險囉

邊到買多

樓主講得hao

樓主on9仔

戰地記者

有次個fd去旅行發生意外 住左起個邊1個星期醫院 特登買機位返香港 再抖左半個月先返到工 跟住物理治療多半年 個度好似7-8萬 冇買旅遊保險就gg了

大至死亡，住院做手術
小至撞爛喼，delay, 天氣因素，旅遊警示 都有得賠

而你只係比百幾蚊二百蚊

基本上去得旅行多 好難唔遇到上面其中一樣

中一次已經夠cover 你比過既保險費

應該係無乜點旅行，on99既學生仔先會覺得買黎無用

百幾二百都慳
條路自己素揀,仆術唔好喊

覺唔覺去旅行唔買旅遊保險既人好撚on9?

冇錯 所以我通常都唔帶套 又要驚 又要做真係

旅遊保

成日出差， 一出個幾兩星期， 一年幾次， 其實抵買

有時真係病 q左 定意外整親
係當地睇左醫生
番到香港再 follow up都有得 claim

講緊千幾蚊保費， cover全年， 一有事閒閒地就 claim幾千 ga la

【A1頭條】遊沖繩食牛舌 女子鯁喉命危

三十七歲的玩具採購員陳愛玲上月中赴日本沖繩度歲，年初一品嚐日式燒牛舌時鯁喉昏迷，送院期間心跳曾停頓三分鐘，在當地醫院持續救治二十一天，現時情況危殆。由於她無購買旅遊保險，當地住院醫療開支高達每天一萬港元，家人支付十萬元醫療費後已山窮水盡，正四處求助，盼盡早將她接返港治療。七十二歲的陳母哀痛地說：「希望善心人幫幫忙，等妹妹可以快啲返嚟香港。」
「援助愛玲」捐款編號：C3872

又係時候貼堂

以上為典型例子

意外啲野好難講， 百幾蚊保險可以慳番幾十萬點解唔買